求真藍牙耳機 運動用

有冇 budget 1000左右既可以推薦?

Jaybirdx3

platronic 無得輸 防水唔驚壞 叉一次電用勁耐 不過音質就麻麻

Bose SoundSport wireless

音質如何?

音質 O 唔OK?

我運動用 幾個鐘都OK